Apple 新出Mon 竟然唔送支架同底座！

起第一幅圖見到pro stand and VESA mount adapter sold separately
即係話你點都要嘔多1200美金去買個架
Marketing 個個人係咪食錯屎
買mon唔送架真係得apple做到出嚟

戇鳩 人地買既係品味
你D窮撚識條春咩

5皮野買個蓮蓬mon仲要比心多8千蚊買舊濕鳩鐵
第日駛唔駛電線都分開買

加埋都4萬8千幾蚊
哇！apple 好識賺錢

開關掣要另外買，如果唔係𤏸唔到mon

最絕應該要做到APPLE LOGO要加錢先有
mon賣USD5999，logo賣USD9999，fanboy幾貴都會買

唔係點昆錢

呢啲叫環保
你用Stand定VESA可以自己揀，唔洗浪費第二邊

我幫果粉諗到

MAC pro 同新mon for咩人用？

製作人士？

咩人用都冇理由唔連支架下話
你成個mon平放喺枱面用?

笑死

真正嘅ifan

想賺錢都唔好咁直接呀

一舊vesa爛鐵賣200
睇黎蘋果真係就執，呃得幾多得幾多

搶錢態度

個mon佢有幾專業級我唔識，或者真係值
但個濕鳩架8k真係痴撚線

點解個架值1200usd?

好有新意

mon白痴 求大佬介紹下個mon有的咩先進技術賣到咁撚貴

Apple 真係痴左線，買mon 唔連個stand.

個 stand 重要8k$

去到咁既價 買enzo好似仲平

全世界最多現金既公司

Eizo

家陣買hardware 都要dlc
仲要係first day dlc

你要計埋開發，同設計咁就值啦

專業撚狗

支架都咁貴

(定係我窮？)

佢畀人揀VESA定PRO STAND
你想平咪買個VESA加個普通架/掛牆架
你想原廠一炮過咪買PRO STAND
而唔係買完VESA先掛到上PRO STAND
係唔使$1200先用到PRO STAND

邊個會咁戇鳩五皮野買個mon

搵笨柒

clsgay cook幾時死
一間科技公司玩dlc

5皮買個mon唔係問題
8000買個架就好撚有問題

apple真係賣條鐵都貴過人

屌 macbook pro加個1tb ssd收幾千 屌佢老母

買個俾老母刨嘢都好

真喺當你水魚

咁可唔可以就咁買個mon用
Sor我窮冇錢

你個標題已經比蘋果撚左啦
個支架唔應該係「送」，係成件product既一部分

APPLE ON99

越出越核突....

可以

快d整埋入Apple 網站都收錢啦
睇野都要比錢

智障人士

但點擺
個mon訓係度？

果粉又嬴，AN狗又輸

貴撚到

PRO

自己買腳
2 3舊水好靚啦

Apple:
個 Stand 可以用一世 遲下 8K, 10k, 12k Mon 都用得著

一次性買斷，唔收你 $999 會執笠

我覺得賣 $299 就差唔多

成件product應該叫iStand Pro

竟然係分開計埋
邊條蛋散諗出黎

$299 hkd都on9啦
邊有可能買moon唔連架

鑼絲都要6舊水美金？飛機用果啲都唔使咁貴啦

A brighter idea!!!

淨係個架已經可以買其他牌子mon連架

我做過production...認真答...
其實個stand真係唔係個個會買

Production house啲workstation好多已經裝好晒mon臂，vesa架乜柒都齊，買出面啲mon仲要搵位收埋佢地啲座，而家apple呢隻唔洗仲實際啲

呢個真

你要明白連登只係識gaming
個個當自己世界冠軍

佢個stand已經貴過連登仔部腦

依個我明 有得比人揀係好事
咁點解唔係default 係連mon 唔要個架減返錢呢?
同埋個架點撚解值8000$ 呢? Iron Man 個隻?

正正經經解釋都有負皮

你老母啦 個架點撚樣值8000呀?

價錢呢啲冇咩好講，話唔定佢個架好撚高科技呢...

講真我地做片，佢部Pro機用性價比來計其實係接受到，我有個行家已經諗緊先買隻基本配置，反正之後可以再慢慢up

好多人話好撚柒貴，只能講呢啲真．Pro Grade嘅野，你覺得貴係因為你冇需要

咁惡咪唔好買
OR同APPLE講

唔跟架因為有d人會掛牆
個架就無用所以分開賣
所以對於掛牆既人黎講係平咗

不如iPhone都拆件咁賣 鏡頭+2000 sim卡位 +500 音量制 +400 Apple logo +3000

其實買得嘅都係預用嚟搵食
搵食架餐又點可以鏗
你有無話過地盤/三行佬啲用具貴

覺得唔值咪買副廠三舊

留名睇ifan解話
唔知點解蘋果出咩佢地都有理由吹奏

無錢買mon 買個架算

成班都低撚能
買得呢個spec就當然PRO友搵食用
你估買黎俾你打TOTAL WAR咩
都俾左呢個價
個8K算D咩?

同買車一尻樣
加個logo package都3皮喇

又唔係俾你買

迫

你話我窮撚都好
配件一定上淘寶買算
除左apple Pencil
Apple以前都冇咁賤

人地舊野用嚟搵錢

啲人當消費品搞錯晒

咪係
連登友好多都錯撚哂

睇清楚啲
佢裝唔上任何一種standard架喎
你點都要買 vesa都要買

呢d真係囉黎柒既 直接賣貴1000包埋架成套買都唔會咁多人嘈
有人會齋買mon架咩? 無底座諗住點企

上面幅圖唔係有附送一個stand比你咩？
但係唔係發佈上嗰

錯呀 vesa都要同Apple 買架先裝到
點都要俾錢apple 先裝到

咁咪買，如果有用嘅話。

你都係唔明白，佢個target係公司，唔係個人。真係有需要嘅話，嗰一千幾百尤如垃圾。

咁佢裝到邊隻掛牆架呀？ 講黎聽下？
佢就係仆街到市場上任何standard 架都裝唔上呀宜家 明未呀？

咁你咪自己去砌機囉
覺得唔岩咪唔好買

你唔買唔代表冇人買

諗返以前公司嗰啲mon架堆晒喺個倉到嘥位封塵，如果可以買嗰陣話唔要就好。

分分鐘計呎價租金仲貴過蘋果

錢唔係問題咁無敵啦
個重點係 我明 唔係個個要放台架 可能有arm
但係點解佢唔跟任何一個standard整mount?
用r&d 時間 精力 去發明一個新mount 全世界得佢一個Mon 用到 一個stand用到？
點都要你俾額外嘅錢去買舊鐵
除咗呃錢之外 仲有咩解釋到？

電莖選手唔會明

你唔啱聽未唔好覆囉 唔好係到講廢話

係apple自己on99，佢掉返轉同人講個mon連支架賣$5998，你齋買mon平999，啲人咪會尻衝去買

傻系
你係消費者 個決定權係你手
佢點樣出product 關你撚事
唔中意咪同全部連登電莖冠軍唔好買apple囉

你係公司會計部會唔會批8000蚊買個濕鳩架

窮撚唔好買
呢個世界大把有錢公司

我鍾意鬧呀 你吹撚漲呀？
關你閪事呀？
唔鍾意未負皮上一頁啦

成班撚屌用自己個套去諗
仲話會計唔批
笑唔笑死

好呀
一年後入返嚟睇銷量

世界上好多有錢公司都好慳錢

身為ifan 都要講句今次真係over 左
屌你老母死gay cook

無錯呀
三行地盤啲工具全部用唔到 要買個$8000嘅轉插先用到
一定個個都買 覺得好合理

唔會係production firm
一支鏡夠買幾個stand

DJi inspire 2 成套10萬 連登又唔屌？
做media 燒錢買設備係常識

你條傻閪講野都唔用腦

番屋企打total war 喇傻系

連登多傻閪

講開我真係啱啱批咗七皮幾買新相機

真係剪片studio都係有成套mount掛好晒d moon
好少會用到原裝架

邊隻同級

應該係呢部

Diu你你係咪真係走去B&H撳production mon就算

呢隻係1080p mon嚟

所以apple賣得唔貴
唔好話要HDR片
淨講執相買個eizo都唔平

OLED效果應該好過576 local dimming zones

應該用PA32UCX黎比

無撚錯

Marketing咪就係要搞依啲濕尻野

佢咁都唔撚做

想做埋個架生意咪再separate賣

屌 係買就貴一貴都要架啦，唔好覺得幾皮野就好撚貴先係專業人士眼中可能好抵屌架啦。反而我覺得唔洗硬食佢個支架同底座係好事，可以比用家選擇其他品牌支架代替

本來我仲諗住認真答，見到佢攞呢個example來我真係屌咗出聲

佢解釋兩樣買一樣就得，唔駛好似樓主講買晒兩樣啊
冇人講個架8k 值唔值啊
癡撚線宜家啲小學雞唔駛做閲讀理解

連登小學雞只會諗電莖 唔會諗人地用黎搵食
你唔會買 覺得貴 係因為target market 唔係你

賺到咁盡

ifan : 十幾萬買得部電腦都唔比多八千蚊買個 stand 正乞衣

連登見Alienware / ROG 連埋架咪覺得人地唔抵
Cal mon 舊野都未撚見過

所以入呢啲po好撚好笑

根據呢個logic，蘋果出keyboard都可以賣一萬蚊

當年hktvmall

可以
中意 岩用 自然會買

你係專業人仕咩？
專業人仕可能覺得平呢？
十幾賣買部機都唔比多一萬蚊買 keyboard 正乞衣

硬件好多呢啲人 自己唔明人地既世界 就格硬套自己個套落人地到

出面砌機po 仲好笑

班撚屌自己用緊4系U
係到俾意見on latest model
全部上網睇 人講乜佢講乜

有人要剪片 係都塞舊6C6T俾人 明明可以AMD 8C16T
之後咩intel 優化好 打機intel CM不了 心諗 屌係咪On9

真係唔明成班淨係識gaming既人喺到批評乜鬼
家陣好簡單就係APPLE唔想加到個MON過USD$6000
咪將D可選購既項目拆開
你有掛牆架既咪加USD$299買VESA
有需要咪加USD$999買PRO STAND
想再平咪買第三方
我就唔信無第三方(淘寶果類)會出個支援到呢隻MON 既VESA / STAND

同埋根本人地個target都唔係你地班淨係識gaming既人
最低配置既mac pro 都已經USD$5999
呢個價仲要係得8 core CPU、580X display card、32GB RAM同256GB SSD
要睇價錢買既一定唔係買佢，外面USD$5999買到2部同一spec
而買得既一定會打爆佢做28 core CPU、Dual Vega II display card、1.5TB RAM ，呢到粗略估計要USD$15000
對於會用成十幾萬買部電腦黎搵錢既公司黎講，果USD999真係雞碎幾多

不過講專業用家真係要買MON
都唔係買APPLE MON而係買eizo

再講多少少
隔離post喺到笑緊既mac pro 機身既grille
其實係純工業design去maximum 個air flow 同時將noisy 降低
好多地方都會見到呢種類似既design
喺香港有機會入去data center就會見到

應該講原價5999，唔要stand減999咁丫嘛

咁你真係唔係

我買車未見過朋友話點解要加3皮去放個logo 落張seat到
因為佢地係同一個圈子

有d keyboard撚買個keyboard都幾千起跳
我諗介唔介意真係用家先知
但Apple d mon不嬲係top
就算明屈你一筆 d人都係會買
即係好似買部旗艦Samsung 8,9k
iPhone 10,11k 咪一樣有得揀都用iphone

唔係dlc咁簡單
你唔柒買dlc至多玩少一部份，隻game絕對唔會要你本身有某d野，工具，或者特殊情況下先玩到

而你本身冇個架，唔俾佢搶呢浸錢既話，除非你平放台面用得到，如果唔係連用都用唔成

講白啲 窮撚唔會明

遲早新iphone冇得用線叉電，買個無線叉電器要USD$199

出左先算

唔考慮壽命
OLED 方案好過FALD
不過apple 有6k

兒登人云亦云乜都話柒，一有窿就話密集恐懼症
平時夠話高ling 狗都唔屌啦

人地部電唔係畀你班連登仔打LOL㗎
諗吓marvel用30萬嘅電腦後制電影賺十幾億係咪即刻明白哂？

呢隻mon好似都係eizo底
但同價錢無一隻夠apple呢隻黎
佢白光技術好勁 同埋唔落vesa 我諗都係for散熱

人地唔係岀俾我地呢d窮撚用架

宜家屌緊Apple 自製個戇鳩mon 架
唔係講緊個mon 值唔值呀

你未一大隻傻閪囉

成千蚊個stand
Apple真係走火入魔

三行工具，全部跟配件，柄把乜都齊，人地越貴既工具就越預你一買即用

仲話搵食架生，連最基本買返黎即用都做唔到就收皮啦

食水深同無時無刻都要cap人水先係apple 的核心價值

鑽頭係撚 咪又係分開買
而家賣隻mon比你 你用唔到咩 一定要跟埋個mount/stand先用到？

咁駛唔駛配齊全套幾十支唔同口徑長度既鑽嘴比你?類比錯誤

有無人答到我個架點解值8000?

點解買車係張seat上面加個車廠logo要3皮?

8000都叫貴

唔係咩都關marketing事架樓豬

話佢係搵食工具所以咁貴果d我真係笑左
業主都話佢d物業係搵食工具架啦
所以你地支持租金咁貴？

其實野咁貴解釋唔到依樣野點解咁貴
定係你想講一種信仰? 同名牌一樣?supreme 咁?

少用唔代表唔應該比

應該有心唔想你買先咁貴

少用噉你要用再買咪得

你用下腦啦屌 你想用得舒服 咪加錢買stand
正如你想鑽得快 咪又係要買鑽頭
大把人夠話原本跟黎既夠用
咁點解班裝修佬重要買鑽頭
根就係 需要同唔需要
你地班連燈仔 自己唔需要就講到貴唔值
都唔講隻mon既技術
而家單買隻mon都用到
就比你地講到apple好似將個mon拆散晒賣

遲d iPhone唔包電池/相機，成班“professional grade”嘅 ifans又會出黎解釋，話專業用家唔需要，呢個價對公司好平etc

上面d人既邏輯幾好，8000淨係買個架對公司黎講濕濕碎，根本唔係比平常人用，所以另外加錢買就好合理

唔怪得知而家d樓又貴又唔實用，因為根本唔係比平常人用，係比大陸佬洗黑錢同炒賣用，所以而家d樓價根本好平

eizo，咁把炮

正如有買家接火棒一樣
有需要既人就覺得值
無需要既人咪覺得傻

你死啦，呢到個個連登仔製作公司大老細黎架

呢個世界係咁咖喇
有人富貴就有人窮
努力搵下錢先喇

每個ifan都係professional

好多人閱讀理解拎F

用層樓黎搵錢得一樓一呢個方法？

仲要黎黎去去都係剪片 音樂 photoshop 畫畫

做3d render既應該唔會買呢d機

之前iPhone唔比快差，已經可以咁屌。cut嘢一次比一次多，真係唔係無可能。

？

做3d render開幾十部洋垃圾玩network render出animation啦

連登仔少見多怪
Microsoft新Surface Hub個企架都係另外買
盛惠1449USD

層樓租比人算唔算搵錢？

果然科技公司整舊鐵都高科技d

根本有啲人見係Apple就屌左先

嘩咁貴 我叫工人姐姐幫我托住用好過啦！

多數production studio已經有用開VESA座，分開賣俾人有得揀
不過1000美金個座

咩叫eizo底？
你意思係eizo幫佢代工定係覺得eizo抵d?

呢隻mon定位似乎係hdr 片既color grading?
佢官網好強調係25度室溫樓下
100%white係可以keep住維持到1000nit

有咁既表現既eizo mon,應該要cg3145?

果班人笑完就算, 唔會理其他公司係咪都賣咁貴

越黎越痴線

人地一個月萬零蚊 算係咁

DLC嚟

Eizo CG319X 不過無HDR
其實琴日睇過台灣仔講過隻mon
我無save到條link
講呢隻好似反光率只有1.6%
但岩先見大陸仔話呢隻mon
都係apple marketing 桌頭野
Mac OS用就有優勢

我諗都係真係有實物先知。
而家都鳩估
但佢個藍光轉做白光既技術就好勁😂

唔洗睇啦 都唔係我個階層嘅玩具

得啦 戇鳩仔 知幾千萬係碎銀啦
講都哂氣

買唔起就唔好買 但唔好笑人個價
買得起既人/公司係唔會有你呢個諗法
各取所需

無錯呀 Apple 仲話俾專業用家用 咁基本嘅要求都做唔到

但係個鑽頭係Apple 自創設計 世界上得一部Apple鑽機先用到

啲idog 真有創意

好多公司，一買就幾隻
用3rd腳架

拆開賣真係德政
反而得6k冇8k
只有16:9先係缺點

得啦 關你撚事咩傻閪

你買嘅唔係商品，係信仰

市面上，頂到32寸，又可以90度的架
唔平

比個idea你
一支18v電批，支批$1000
但粒電$600
叉機$500

支批反而平過配件

螺絲同絲帽都要三千幾銀

你唔啱聽未唔好覆囉
我鍾意鬧呀 你吹撚漲呀？
唔鍾意未負皮上一頁啦
無人迫你覆嫁

top end野本來就CP就唔會高
你睇下RED Digital Cinema 都係明搶 咪又係一堆人買
1個handle 950美金
1個LCD screen 2千幾美金
4隻專用1TB SSD賣1萬1千美金

Apple Pro呀
你無錢就過主啦
又無人迫你買

貴都唔係貴係個架度啦
個架可以加性能？

班idog 話幾百萬當碎銀呀
你買唔起就過主啦

apple 而家好鐘意用 accessory 搵錢

sorry 睇漏左係apple 出

Apple pro 以後啲傢私廚櫃都要用apple 螺絲，真係好似好pro

你真係好撚鳩，出小句聲啦，知你有錢啦

成件野係擺係豪宅當擺設，品味你識條鐵咩

4隻SSD 可以砌11部

apple
##PCMR

呢d咪innovation囉，得佢先諗得出

DLC

一定要render 先買得呢啲機架咩？
齋係做大型嘅複雜scene 嘅時候
simulation同動畫都需要極大量嘅
computational power 啦

明明VESA mount有通用standard, apple而家又拆左佢自己整一個外掛既VESA adaptor

屌你老母不如直接賣48000條氣重順啲

唔買隻199既VESA adaptor, 係你有自家stand都上唔到

睇樣係FDMI MIS-D 既VESA standard, 荷重上限正常係14kg以下同for 24" mon用

Apple出埋d野唔跟工業standard

唔係話洗唔洗錢，啲公司一皮野係真係唔當係咩
個人用家鍾意都可以買
但當個定價set 到同佢apple 有啲product 一樣價錢果時，真心覺得佢好自大
同intel 出9900ks 有異曲同工之妙

班idog 講緊錢唔係問題呀
理撚得你咁嘅設計合唔合理姐
Apple遲下鑼絲都續粒同你計錢都係好合理
因為有錢就買 無錢就過主
又無人迫你買

ks 去到5ghz
個stand 做到咩？
唔跟vesa 做個新mount 有咩用？

畀錢啦*乜鳩呀 信仰唔使畀錢呀

每粒Apple鑼絲 Pro唔同size
每粒$1000 你要買8粒鑼絲先可以裝到個Mon
都係非常合理
有錢就會買埋嫁啦 無錢你就食屎啦
無人迫你買嘅

VESA mount本身有荷重標準

iMac之前用緊MIS-D唔跟standard 唔夠力已經俾人屌,今次仲要再大d隻mon仲係用緊同樣大細既VESA standard,仲要賣成萬銀

成萬銀個stand真係手術室級數既荷載都買到

原來仲要唔夠力添
我太睇少Apple嘅創意啦
公司都有錢嫁啦
個mon跌落黎就再買過啦 好少事姐
跌爛未再買囉 開工做野好平常
有錢就買 無錢就過主啦
又無人迫你買

依到啲stand 夠俾首期嫁啦
有公司要嘅 pm我

用唔慣Adaptor嘅人冇資格用Apple野

人地比option你用vesa架又要屌
vesa架好普通架咋

講真你買得佢都係for工作，都係關你老闆事多D

我會努力地儲錢
買左個架先
再儲錢買個moon
返工有目標了！開心仔

家陣係有個screw mount位就可以唔使俾多$199買隻vesa mount adaptor

又或然者係apple傳統唔跟vesa mount位啦, 之前imac都要另外買隻adaptor

但今次佢個自家stand都係行VESA就...諗唔到點解要分開個adaptor賣

原來係有跟個basic standard,要上VESA架先要買adaptor

下下都問點解，十萬個為什麼咩 價值觀唔同囉
值唔值你自己心裡有數

CARE得呢個座既
你已經唔係佢既客
走啦你

有好多人眼中只有apple
其他廠出依d咁既野佢地唔會睇唔會傾

對連登仔黎講唔重要

呢隻野可以直接上VESA,唔使另買adaptor

睇WWDC 話以前睇true HDR要好貴另外買個mon, 仲要冇4k, mac pro可以以不貴於一倍既價錢睇到, 仲可以process埋
至少咩人要睇true hdr images我就唔太清楚

呢部野d 公司都等好耐，部濕鳩垃圾桶interface option 少到pk, 又冇得改硬食， tb2 又短命，呢部貴一貴都爭住買，自己另願keep 部2010 都唔想轉垃圾桶

仆你個街 買硬件都有dlc

我只係對佢張radeon vii pro duo有性趣用黎睇8k 4仔一流呀

屌你老母，賺到咁撚盡
設計又柒，靚都話抵啦
Tim cook點解有cancer果個唔係你！

呃錢囉 創造啲原本無嘅需求去搵錢 依啲未Apple創意囉

講完個價錢 聽到台下既反應 即時口疾疾
自己都尷尬

啲人咪又當睇唔到呢個留言囉

其實最重要係同市面一樣spec 嘅mon 比， 依家apple mon + 架都仲平好多。

市面有一樣spec mon咩？
Btw 連登仔真係識為老細著想
貴極咪又係公司俾

Source:

人地係科技界lv, 出支筆都唔同啲啦

其實有冇一樣spec我就冇研究 ，但見有啲差過嘅 都貴過apple

係咁jer住個架值唔值$8000嘅人都好無聊 如果apple話連架賣 7000 USD 可能又會賺返佢有良心

岩
窮撚又多野講真係好煩

呢啲野公司成set買 又唔唔會用你錢
Freelancer 唔買佢咪買eizo
部主機打爆hardware 都廿幾三十萬啦最少
呢啲workstation 都唔係for 你用
唔知啲人嘈乜

睇返iMac Pro 未打到盡hardware
要用得下都10萬

都係返去砌PC算啦

Target customer 都唔是一般user

最撚大鑊係其他廠會有樣學樣，未來相信會有廠係照跟

岩
中肯
就好似D窮撚見人揸跑車 就係到尻UP一樣

智商檢測moon

咁點解賣8k?

apple出車就大鑊啦

連登仔10秒鐘就諗到既野，APPLE開發左成年都無諗到

冇人回你

好撚老實，你估你地兩分鐘就諗到既批評人地開發咁耐會無考慮過？人地出得就即係度好晒，計錯數無人買APPLE仲肉緊過你啦目標群眾又唔係你地班蛋散，明顯係for專業用途，係度踩踩踩，顯得你班友無知炸，好心慳D啦

嗯，Apple定價未錯過，做乜都唔會有錯

仲好啦屌
買完個mon落淘寶買座

999$買信仰,同買贖罪卷差唔多

上邊班友都唔識依d牌子
左一句apple右一句apple
其他牌子係毒撚黎，冇人會理

哦。你鍾意咁講咪咁講囉

1200USD賣個鐵架
地球上最暴利既公司⋯⋯

單論隻mon其實好正
32吋6k
p3 電影級廣色域
1百萬:1 對比度
576 local dimming zones

比得起買依個mon既公司都唔差在果8k啦
明顯依喲依喲model係做特定尊業既客嫁啦

呢個Mon係咪只有新MacPro推得郁？其它Mac用到嗎？

同Eizo頂級Mon比較如何？

算啊 樓豬同正評果班無知咪由佢地
細蚊仔未見過世面

佢個網冇寫到明，但有一行話其他Mac model with Thunderbolt 3 driving at 5K會影響隔離usbc個速度

Sony果部？

出面同級reference monitor賣緊20萬
依家賤格1/3價錢6萬幾就買到moon + stand，如果唔要stand再平多8000俾你。成件事即刻唔同哂

CG3145?
真係同級咩

其實係仲要無ambient light shield 用P3 又唔比埋ARGB

EIZO 4K都要5萬以上6K 再加apple 溢價真係唔貴係佢玩野唔送VESA mount 然後stand 要另外買姐
不過無ambient light shield 又好似差D

條鐵仲貴過iphone

4k vs 6k 大家都係10bit
不過apple冇HDMI/SDI
再加上apple遲2年出 平一大截都好合理

EIZO CG319X 4k 都係4萬幾姐
不過單論hdr性能就apple 6k>CG319X
不過EIZO有隻怪物CG3145 賣25萬

CG3145點對點 Full array local dimming 已經唔同級數
apple 6k得576 zones

render 買Mac Pro 你係咪搞笑都係Linux + blade server 架啦

人地都寫明係賣display, 冇話要包埋個支架

嫌錢腥

太technical真係唔識 但大家賣點都可以做到1,000,000:1 contrast ratio

都係local OLED 一樣有佢個賣點係colour gamut HDR 6K mon

Mac Pro 同呢個mon 似係比front line editor preview真係出render 梗係blade server 啦大佬
不過個價同HP Z6 比真係差唔多

買apple野既都係水魚

複雜既場景 應該睇到得分別
CG3145 每一粒像素都可以獨立控光
apple 6k 3.5萬粒像素用一個控光區

幾皮嘢個moon連3D LUT都冇已經係死罪.......
咁都有得吹奏真係重度ifanboy

冇一樣技術係top notch
架分開賣ok嘅，個合理價係hkd 999

唔否認你嘅專業知識 所以sony貴一大截都好合理 但以apple一貫作風 靚係大哂 apple唔會為咗咁niche嘅full array local dimming需要 造厚個mon一寸

再上面位巴打真係唔錯，太technical 唔識，之後嗰句就1M:1 係賣點

1M:1 已經可以講到好technical

有冇見佢講咩狀態做到1M:1 ?
SDR?HDR? 1000nits 定 1600nits做到？
Blue LED(冇見佢講mini LED當佢唔係）576區控光做到幾多black levels?

單層IPS LCD + LED backlit，叻極有個譜

呢個價我會買LG OLED TV

apple好似冇俾多太資料出黎
要之後睇review先知

依個方法我諗起某酒店/機票網，一落單就自動幫你加哂d保險同堆要錢買既優惠卷之類，要自己逐個item取消，博你一唔留神無取消就賺多筆。

尤其Apple部野對既客係公司，明買明賣既觀感會更好，你要先自己按制加落去，唔會發生一唔留神唔小心買埋既情況發生

EIZO黎
apple 6k單論spec有少少偏貴
之後睇埋review先知apple調校得如何
不過感覺上都唔會差得去邊

我都係邊睇邊學 有錯屌大力啲

32" 6K LG OLED TV賣緊幾錢?

好奇一問，乜最大果幾間電影公司剪片嘅都係用MAC機？
BTW成班友喺度扮有錢人笑窮撚真係睇見都尷尬只能夠講句does more costs less

設計你識條鐵咩
靚野黎

屌你老母，呢啲你班垃圾就可以話大把公司唔用佢個架所以唔包架好正常
咁你班戇鳩仔可以解釋返，3.5mm全世界耳筒大部分都係嘅時候，點撚解APPLE取消咗要人另外畀錢買多條轉插呀？

當USD 4k 咁計

LG 冇：
32”
6k
Nano coating
TB3
1600nits maximum

LG 有：
65”
4k
OLED 真1M:1 contrast
120Hz
HDMI

大家咁衰：
DCI-P3

或者等下Sony/Samsung 遲d嘅Micro LED

快d有micro led就好，電視同電話都有就唔使因爲係oled而要諗換唔換

外國網站周圍都笑緊呢件事，係得連登仔恥笑啲覺得貴嘅人

屌，你班窮撚同外國班窮撚真係好肉酸
買唔起就收聲啦，又唔係賣畀你哋

呢句幾百搭，可以同啲怨樓價高到上唔到車嘅後生仔講

開關掣連apple store 每次開關都要俾錢 fat fat la

點解唔直接將個架既價錢入埋落個mon到
咁咪冇人嘈個架要成7000銀

個mon本身都5皮 多7000根本就差唔多
相反你個架賣成7000銀 全世界都o左嘴
marketing 班人真係讀屎片

其實我一直想問 你個mon睇到靚
但sd比客 sd出街 大家咪又係用垃圾mon睇你個設計
根本冇分別
反而我直頭覺得on9
你用靚mon 但世界上大把人用普通mon
正路設計師應該用普通mon做design 減低sd出去比人睇既分別

唔好支那人用臭蟲論啦，GOOGLE部機戇鳩唔代表APPLE咁做唔戇鳩啵

已經用緊啦
大把post怨樓價最後俾一大班連登仔撲出黎屌返樓主廢

咁你會唔會買部laptop
不過人地唔送mon 架

Eizo ColorEdge CG3145

公道講，Production係乜都用，睇spec做人，再黎就係睇導演或者老闆比咩你用，反正最高級嘅剪片tools都係跨平台，所以你先見點解個個都話幾錢wfc，因為九成都唔係用嗰個比錢。

都有一兩個考慮因素，Mac喺系統穩定性同Pro支援方面真係贏Windows十萬八千里。當你做緊嘅野係搵食，因為任何原因crash咗然後啲file corrupt咗要重新做過嘅時候，你就明點解Mac雖然貴啲或者某方面弱啲，但都係多啲人用。

傻啦apple創先河分開賣，其他廠好快都會分開賣

唔會有人care 用Mac 定 PC
Hardware 追得到咪得
其次係OS

有啲規模果啲根本唔會出現買機
全部都係訂製
甚至乎唔會行windows / MacOS

好似有啲人好似好熟嘅VFX
Autodesk flame 係行自己OS/ 行OS X

細規模啲咪跟返Adobe 果啲大廠
咩OS 咩spec都得啦屌
跟server 做野

有筆直都想換啲1.5TB ram機黎打飛機

Cache野慢撚過傻西瓜

笑死 一舊垃圾賣999美

不過點講都好
點都係插多隻ref. Mon
左右開弓 / 三mon 做野穩陣啲

VFX真係flexible啲

剪片我見行家都多數仲係Mac世界

咁我唔知啦
我windows行avid 都還可以

正係sim野都抵玩啦
當100,000,000 粒particles
唔好吹到快一倍咁誇先
快20% 都差好遠啦大佬

當你用maya 宜家好似即時cache
Key 複雜野都方便好多啦下化

哩幾年都慢慢收皮.
APPLE唔食埋尾水 隨時 中共華為 又嬴

6K mon 睇 5K 應該會唔靚。

放心, 一定會有第三廠出 adapter

一言驚醒
呢個先係好o既做法

idog真係笑撚死人

商家佬未必會覺得貴
但好大機會覺得唔值
佢個 stand 有乜野賣點係勁過所有同類 stand, 佢講唔出
咁憑乜野賣咁貴

人地用mac先叫專業 linux係唔專業 係垃圾
Apple 淨係設計俾專業人士用 你唔唔用即係你唔專業

問題係公司嘢唔通等副廠出先用咩
仲要唔知副廠穩唔穩陣
要批budget最簡單買返APPLE原廠 包埋main唔使煩

價錢同相當既 Eizo 無 6k

遲下淨係賣零件，安裝費再賺你一筆

我張飯枱都係三萬幾蚊，明明只係幾塊木

相信遲啲成套 stand + mount 都會有 3rd party

意思係
Apple 頂級個定係咪位會高過之前?
即係家用傾向專業級o個班, Apple 係咪已經唔撚再理佢地
定一或推晒佢地去 iMac Pro 就算數

點解講到啲公司好等住用呢個mon，一出就要即刻買？

遲d 買 iphone

好似買車咁

齋版 唔跟 鏡頭

Apple d mon 方便同行對色
我ex 壞電腦, 借我部機做野
做完係Mac 到睇, 啲色錯鳩哂

藍色就藍色啦
差少少都唔知嬲乜鳩

舊底 Mac Pro 夾硬都可以買返屋企用
所以先咁多人留意

如果佢要做完全商用.......
即係類似其他 Workstation 野o既話
將來基本上傳媒就一定會大幅減少報導 Mac Pro 野
就同上面講o個 d 商用級野一樣, 其實都唔太關我地事....

喺問個mon憑咩咁貴之前你有冇去睇下個mon嘅spec？

佢大嗱嗱成32吋，室溫可以keep住開恆成1000nit，即係重量同散熱效果要有返咁上緊，仲要隻架可以用磁石一啪就mount上實，仲可以任你擰角度同高低。

蘋果野貴就預咗，但都係嗰句，佢出比真正嘅Pro（唔係拎住部Macbook Pro就話自己Pro嗰啲），唔係普通人，都仲要唔係個個Pro都啱，你唔啱用咪覺得貴囉。

係囉藍色就藍色啦，點解tiffany隻藍同淘寶求其買隻藍差咁遠呢可？ 你去問下佢點解？

話有問題果班去睇下d2lee 段片，唔好再活係自己世界啦

自己砌機囉